《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

疑似又係陳展浚個班人出黎搞事

行曬佢地所有選區去拉票做政治宣傳

有空缺議區唔去，要同其他民主派𠝹票

我地係Be water！唔需要靠政黨政棍！唔好被利用做左佢地既義工！

Wtf....

唔好聽到有TVB 就發曬光！要搞真·居民搞！

推！
記住！今次冇大台！

包括惡意以一命換一命界泛民新同盟黎銘澤票：
（ref：)

立法會選舉幫鄭家富助選搞范國威助選團隊：
（ref:

盜用泛民楊岳橋同邵家臻名義印banner同易拉架被兩位議員公開指責：
（ref：

黃之峰出聲明指出陳展浚盜用學民思潮名義籌款：
（

25號搞社區放映既時候選擇港鐵站內範圍及挑釁警犬，致素人巴絲安危不顧。最後更在放映活動宣傳自己（見回覆#884）:
Ref: [突發]急！將軍澳地鐵站外有人要報警

重推

借巴打個post黎喝度share, 大家望下陳展閪咩人先啦

將軍澳居民搞721反紅媒遊行

#319 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

點解呢條友過咗咁多年仲聽到佢個名

淨係望到條遊行路線都已經覺得唔對路

佢地出黎搞事，成日扮曬出位

我冇嘢講

而家多左個新選區就派個濕鳩業委會主席出黎爭飯食，之前停車場單野已經搞到肉肉酸酸騎劫居民

push阿 唔好中計

咪撚見圍tvb就衝動，比政棍利用去壯聲勢

有無巴打記得將民生區議員係西貢區議會有關送中法案唔投票單野？

想食兩家茶禮，食撚屎啦

竟然...

係呢啲環境仲要出搶光環
呢啲政棍正一老鼠屎嚟

on9
對準袁花啦
鳩行做乜春

推

其實真係好想去圍佢老母cctvb
屌你老母利用我感情玩政治宣傳
你食屎啦

各位手足幫手做下文宣！呢個時勢唔好比人食政治血饅頭！

屌你老味睇條路都知唔妥
急推一分鍾

急推一分鍾

我冇野講

陸平才同謝正楓一齊缺席西貢區議會反送中議案，仲係度扮本土，真係本你老母呀

上次係將軍澳站見到呢條友搞放映會，係d市民面前就扮晒野揸大聲公同警察講嘢，轉個頭就同啲警察走埋去牆邊say晒sorry
根本就係幫緊自己宣傳

推!

TVB係要圍,但要參加市民自發活動,唔好俾人利用

你果張係將民生整既假圖，要黎打擊方國珊（我都憎偽獨立人），呢個先係真

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係，仲好多素人落左去，幾驚佢地送頭

條路線好撚鬼

隔離post好多人中左招

唉，唔好衝動，比人利用好無謂

Push

民生關注組真係差新同盟好多皮

Pish

望下有邊個都知啦

推
有冇其他搞手

陰同路人正仆街
我無嘢講

急推

區政聯盟71先第一次聽佢地個朵
但又有成幾個攤位 白鴿都無咁多
再加上有啲紙牌背後成大版都係佢地啲人樣
好難唔令人聯想

但有組織帶頭都係好事
希望只係我諗多咗啦

搵其他人搞

我無野講

將軍澳民生關注組冇個好人，個個搞反送中個陣佢嚟組個乜撚野區政聯盟，仲要專登同白鴿加新同盟撞區，各位區選睇路呀！

政棍收皮啦，冇大台呀

區政係同林卓廷不和嗰班前民主黨員搞嘅

仲有葉嘉榮呢隻無人識既米奇話楊岳橋要食佢人血饅頭，全港最佳笑話

pish

拒絕所以政黨騎劫

個個搞返送中遊行，佢地就已經落力宣傳區選！！！不得了不得了

心水Ching

咁樣行法，我地已經諗少左

其實我知呢個時候我唔應該講呢啲野
但71個日見到佢地乜鳩都無做過
但又出黎拎光環收錢 仲玩埋晒啲政治宣傳
慌死有人唔知你係到咁
真係好嬲

我有當場屌鳩佢
唔知有無其他巴絲聽到

但都希望佢地真係信得過啦 唉

咁本身果個素人重搞唔搞？ 21號呢個就不了

食相有啲肉酸

推推佢

訓街卿棄將柯耀林，黨內初選選輸左比三八眼嘅區鎮樺

新同盟出嫁, 人地諗住屌哪吒, 點知比人發現你個黨冇人出

做得好丫，果班政棍想左右逢源，一邊扮本土，一邊缺席投反送中

就係呢張野啦
71個日見到真係眼火爆
仲要頭中尾佢地都有插旗
仲密過晒白鴿公文袋眾志
我心諗成個6月都未撚見過你
你71行一行出黎就有錢收
屌你老母

因為我淨係去咗69
想問返616有無巴絲見過佢地？

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Oh， 我見之前fb有方條𡃁張美雄話係將民班仆街出，可能我認錯

有，我夜晚先出，但日頭睇電視見到班仆街支旗

推推推

屌又衝出黎做咩尻，push

見到有政黨加持

不了

推 大家睇清楚先做任何決定

恨選立法會恨到大是大非既時候都要搞個人宣傳

屌佢老母，你估果幾百萬人黎幫助選呀，收撚皮啦

我無嘢講

班柒頭

可以點樣易明啲咁同屋企人講唔好去呢啲政棍活動？佢地forward左上屋企grp度

搵其他人搞啦

藍底家人就話姐，出得黎遊行既都有腦，你講清楚一定會明

推，大家睇路睇定D先

up

一向屋企grp冇講過政治，6 7月都冇講過
遊行就唔知有冇去，都唔知政治立場
但係我地成班都住將軍澳
好驚佢地中計比人呃
所以唔知點開口好

傳頭先巴打post果d link比佢地，全部都係班政棍做既野，叫佢咪比人利用

新東由其西貢 沙田嗰幾個區議員全部都係私怨撚

7 1見到張野都怪怪地

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

政棍真係仆街

推到佢仆街

今次做實事，政黨死開先

條路長到咩咁，cls

直接終點等咪得

我所擔心的事開始發生了，
有些人或會借大家的熱情，
幫佢自己造勢。

最撚憎啲垃圾政棍利用香港人
仲要好搞唔搞落區搞
遲早比天收落地獄 屌佢老母

點解唔直接去tvb門口集合？

Me too
尤其呢期扮本土抽水，區議會投票兩個區議員一齊缺席，咪撚同我講反送中時兩個一齊病

PUSH

推呀屌

西貢嗰幾個將軍澳民生關注組成員好似同咖喱飯不和 唔想附和呢個咖喱飯提既動議掛

食人血饅頭

推啊

呢班人絕對係垃圾
**工作上同佢哋有個接觸

將軍澳無大媽無水貨

唯三民生問題：
領展 地產 無任何娛樂設施

去蘋果有D奇怪

推
18區開花活動唔可以被騎劫

不如自己市民做番個真遊行，佢條路線都on9

抽水就過主啦死政棍

兩張都係真
因為方國珊只係投咗個唔關事嘅修正案 個修正案無話反送中 只係話要傾下先
張美雄想spin到有份贊成咁 實情係方國珊投完個修正案就即閃 特登唔投個原議案

之前咖哩飯個page就講

推。正常有腦既都唔會寶林開始行咁鬼

個將軍澳民生關注組就係隻陳展浚果班人，日日去唔同住宅搞搞震

自己攪一個政棍不了

仆係個街必推

但佢地真係當市民on9咁去做

哦，原來係咁，兩邊都係閪人

多謝巴打解說

差啲中計

永不錄用

將軍澳人不嬲都知屙林死仆街，加埋條路咁on9應該唔會出的

向政棍 say no

同埋個遊行有咩作用
同tvb 講 我好不滿呀 唔好再做cctvb啦咁呀？
睬你都傻
五大訴求俾班人搞到失曬焦

屌你山卡啦搵鬼去

要推

終於解釋消楚

人渣！

Pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

偽獨立方國珊張美雄同垃圾關注組都幾難揀
但呢兩張圖正正道出偽獨立係關鍵議案九成九會投棄權票或者缺席

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有冇得騎劫佢

你又知人地濕鳩？人地住足果區咁耐，你唔係果個層次嘅人就收聲.....講少D錯少D喔！趙生係澳南屋苑業委會主席，已經有當區民意授權，加上屬自己當區人亦有做地區工作事務，跟各屋苑業委會有聯繫網絡😊
咁樣衡量下，會否有一些新的睇法？

物以類聚，人以群分，講完！

P牌關注組成員出沒驚啦D人

西貢鄉民咪又係食人血饅頭

應該話陳展閪開始出手，係fb成日出一堆假acct去自己一唱一和造勢的

P牌只代表我因6月事件先關注連登啫😂😂

民生關注組不嬲建制扮本土

我地唔支持呢班政棍唔等於我地支持果邊，我地係be water囉，我一定要比人強姦架咩？

係左㧝逢源，比呢班人選到仲撚衰過明刀明鎗既民賤聯

利申：本人在區內有數個物業，心水清區內事情。真係唔太喜歡外區人喺度指指點點玩抺黑

On9，你有幾多個物業關我撚事？我成個家族夠過十個啦，咁就要支持政棍呀？死撚番去fb啦你

推
好撚嬲
什政棍騎劫咗

俾

pish

人血饅頭可恥

就算唔知佢果區政績係點，但佢借依家時勢搞呢個示威，而且仲食人頭啖湯，就唔單止係唔係佢個區既問題，加上講緊反cctvb, 所以唔存在唔係將軍澳區既人就唔可以指點既問題

推
我無嘢講

條路線踩單車都覺得遠

群得埋去陳展浚班人都知乜料啦。政棍支持黎做乜？做乜要係呢個時候走出黎食饅頭？佢地班人做d野咁陰濕你仲話心水清，賣曬佢啦

.

條扑街真係好撚低裝

屌，呢個時候講自己利益，你覺得佢係咩人？

有義士去衝咪得，咪影響我樓價就得，港豬出沒

邊一個區搞活動都係屬於香港既活動。遊行無問題，走出黎借全港人黎造勢？過主啦

Cctvb關全香港事囉

對，利用勇士義士對tvb既不滿去幫佢助選，咁仲只係好將軍澳人既事？係全港既人既事

有冇將軍奧人自己搞

認同

頭先有人話28號有，等緊佢進一步消息

唔好中計

屌你老母陳展浚

只要住將軍澳、有同相關議員有溝通過嘅
絕對會知呢個將軍澳民生關注組嘅人係咩人。

我可以好肯定咁講，冇一個信得過。
試過捉住寶怡選區嗰個，問多兩句之後就開始比啲模稜兩可嘅答案出嚟。
然後就話自己關注民生事項多於政治議題，咁但係停車場件事充分顯示咗佢係點樣兩頭吃

更重要係入面大部分成員在區議會文件係屬於無黨籍嘅。

自己睇路。

Fb成日有人追擊佢地，話佢地成班係賊，朂叻偷呃拐騙到

佢最賤係寶盈嗰邊同佢投訴，佢話會解決個泊化問題，支持開停車場

咁但係唔夠48小時，對面就已經掛起咗有佢個名嘅反對興建停車場banner。

我哋再問佢，佢就改口風話應該要傾清楚之後先至再赲。我問佢佢當日講嘅係乜嘢，之後就開始唔答。

謝正楓咪就係停車場食兩家茶飲既婊婊姐囉

佢搞不了

推俾多啲人見到再討論

直接圍tvb 啦，戇鳩鳩跟佢行八公里咩

我就唔開名啦，費事一陣又比人話我抹黑

但係事實擺在眼前，相信有眼嘅人都會知佢個呢幾年做咗啲咩嘅

選之前就貼民主黨，之後又投靠公民黨、又R過新民主同盟。
補選嘅時候就幫冚家富助選，結果依家就搞個民生關注組出嚟

我見佢一次就問佢一次係咩黨派嘅，佢咁多次都冇答我，直至到我自己係區議會嗰邊查文件先至知係無黨籍。

呢個人可信性有幾高，大家心知肚明啦。
走去話M巾方，佢自己同M巾方都冇咩分別

咁仆街

三姓閹奴陳剪j

P排打手返屋企喇
仲要講野講到成個戇鳩仔咁
十足區政聯盟班弱智，個個讀書唔成走出來想出位

民民組班民尤其係陳展浚同葉嘉榮好撚鐘意扮素人
好多個將軍澳義工group都捉過佢地出黎

求更多，十一月就係佢同光頭中共簡鬥

陳展俊呢啲打住民主旗號嘅寄生蟲

呢個要push!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

討論

佢有佢拎政治資本, 我地有我地行
唔好跟佢條線行就得

工業村有鬼呀大佬
諗清楚先啦

觀塘人幫手推
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我唔係住將軍澳，覺得區内搞遊行順便反TVB係有戰略意義。但係呢個年代仲搞大台，仲要似為選舉助勢，真係會令活動變質同埋少左好多人參與。

但係呢班pk始終同中聯辦隻揪緊，遲啲先搞佢地都唔遲。我覺得不如俾個下台階佢地:
1) 關注組要主動同番個素人搞手傾掂數，俾市民做番號召，等市民自發。
2) 遊行個起點變做一個比較近而可以聚人嘅地方，例如將軍澳海皮或者康城站。
3) 行勻全區搞選舉造勢係你嘅事，你可以每條邨都call人出去行，但係遊行嗰陣唔好係隊頭騎劫，任何組織只係其中一個參與者。
如果佢地肯妥協跟住做，就代表冇左大台，可以放過佢地，唔肯就柴台啦。今次亦都係好嘅案例去防止政黨借反送中吸人血拎利益。

樓主點睇？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

聽晚會開會傾

推爆佢

推一推

ppl

等你更新，辛苦晒巴打

條遊行路線點行都會阻到巴士入工業村
分分遊行一開士巴士公司就send 句信息落報站機：所有路線改以康城/將軍澳站為終點站

一定要推

推！

到時真係自入荒島，仲要無野食無水買，全軍覆殁

屌呀

食相嘔心又收割
TKO街坊表示一票不投

到底邊個冇去開會？

咩叫食相嘔心？

係呢個表裏面無咪係缺席囉

陸平才、謝正楓，呢班人根本想左右逢源

直程唔好參與佢地啦做乜要幫佢做人數

拒絕有大台，要由市民自發。另外有個重點出面都有post 講左，入到工業區乜野支援都無，又唔係易走，一陣有速龍就困獸鬥

唔識政治！
我地唔識政治呀！！！唔要政治要民生！！！

搞tbb 唔洗遊行啦，直接門口等

呢個表清楚晒

大家係Facebook 做下文宣，好多人未知

推呀 咪撚比政棍騎劫

諗都唔好諗住去，大台係一個對示威者極不利嘅遊行終點
嗰度有出冇入，仲要得一條環保大道出入
黑警有心封死環保大道就即刻玩完，入去同送死冇分別

有入冇出

咁 28/7 係咪有素人搞？
係嘅話會去嗰個

路又極長、我住康城去寶琳坑口都揸車、行海皮出又冇人冇物。要去只適合游擊。

真，好多人唔知頭唔知路，見去TVB就想行，大家幫手宣傳下！

發夢總有一站和理非遊行會係tvb

重申不論乜野人搞 只要目標一致 我覺得都可以支持再遊行時間路線可再討論 因為我地今次係打議題 亦冇大台

但我唔明點解有人會叫人唔好搞 打消呢一個念頭 因為反紅媒tvb 要求新聞部公平持平 呢一個目標我相信亦不需要討論

仆街…推

其實好似係有素人搞緊
大家唔好宣傳呢個
等多陣再睇下點

推 有將軍澳既朋友已經諗住出7.21推到全香港市民留意

推爆

唔係住將軍澳但pusshhhh

推 咪咁撚狗啦

今次運動無大台
拒絕政黨騎劫

推 條路線唔掂

推 政治撚食屎

屌呀 班政棍真係好9

發夢識呢個組織入面嘅其中一個人
呢條友平時吹水唔搽嘴 成日想人幫佢做炮灰

仲夢到D咩

大家入呢個post 支持下將民關先得架嘛

要比多啲人知 唔好中計

我無野講

Push!!!!!話俾身邊朋友聽！

仲係入面死撐，同佢地個狗樣一樣

有人del post

剛先有個msg話叫班仆街搵素人傾，有人爆左話當年楊岳橋係廣明攪反圍標講座，然後葉嘉榮去r公民黨比佢地幫手合辦，跟住就同人講個講座佢地攪，夜晚葉嘉榮再出post話有人食人血饅頭

Cap唔切，比人del左

跟住果個出post既人最後係話如果果個素人同佢地合辧，好快會比人屈到血肉糊糊，批鬥至死，跪玻璃都唔掂

當年楊岳橋，今日巴打素人

佢地del post ，好cheap

將軍澳民生關注組身有屎

死撐只會畀人嘅感覺係區政聯盟係：冇人要嘅民主派組成嘅政黨

素人唔好同佢地合作，唔係身有屎駛乜del post, 實比人綁架左成個變支持閪政大會

即係果單野係真，無私顯見私

係真

push，唔好被騎劫

Push
請集中五大訴求

係夢入面我記得佢份人係菠蘿雞嚟
同你相處落見你無嘢俾佢貪就立即唔so你
條友係做連登仔最憎嘅職業之一 成日同某個議員互插嗰個

TKO 人 表示唔好join

路線太長

建議康城出發

連登自己搞，佢地跟隊尾

區政聯盟係由不滿林卓廷同范國威的人組成
所以民主黨、新民主同盟、區政聯盟三邊不和

三姓家奴？

咩職業？同邊個互插？

所以話新東由其沙田西貢區班議員成班都係私怨撚黎 錯綜複雜

巴打有無料爆？

主題又唔吸客
又長
咪撚攪

Push!

住康城 同陳展浚多次交手
要推
好想將軍澳遊行
低唔想跟呢班政棍

1. 遊行路線長係蠢唔係罪，但原來係行晒所有自己友選區，利用今次運動利用到咁明顯，要殺一儆百，叫佢食屎。

2. 落區揀晒已有泛民嘅，鎅票為乜？呢d做法艺係要嚴打！

tko人表示有冇其他人另搞一壇？

想去唔想行請坐巴士796x入 有站係tvb

絕對係 條友呢頭支持示威者轉個身支持警犬 總之就無寶不落喇
職業就好易估啫 公務員嗰堆
同前亞視藝人互插嗰個

巴打攪緊28號，等28號果個

死，我蠢估唔到

都知 但而家時勢 宣傳要多d

發夢見佢今屆有選區議員 師兄有冇頭緒

唔好益佢 等佢自己小貓三四隻

Report左個post佢？
怕唔怕好多中老年人係和理非但追唔貼會去左，因為我見有後生仔都仲share緊

拿
提醒你地一樣野
果個位風險好高
班黑警一封條路
全部人走唔到
今日旺角話比你地知班黑警已經痴左線

何民傑條蛇齋餅粽 票又唔撚投 而家仲好意思咁厚面皮周圍搞banner話反送中
banner仲要有同贏5球嘅合照

拿
提醒你地一樣野
果個位風險好高
班黑警一封條路
全部人走唔到
今日旺角話比你地知班黑警已經痴左線
佢地封左條路, 真係全部既人拉晒/抄低晒都仲得

人地成立果時係早過6月咁多事件果喎

巴打請轉去地區 FB group

推呀推呀繼續推

推呀推呀
政棍仆街死

點都要推到全世界都知道佢啲仆街嘢！

唔好推啊

再推

我又推

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要個個睇到

721係假的

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

404 搞乜?

好多404死link...

大大力推！！！

我全部入到喎

全部都入到！

吓典解鬼？
第一次見人咁講

參考：

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行

「素人聲明」7.28 將軍澳反送中大遊行